@inproceedings{Lamsiyah-Ouatik-El-Alaoui-Espinasse:RECITAL:2018,
    author = "Lamsiyah,Salima and Ouatik El Alaoui,Said and Espinasse,Bernard",
    title = "R\'{e}sum\'{e} automatique guid\'{e} de textes: \'{E}tat de l'art et perspectives",
    booktitle = "Actes de la Conf\'{e}rence TALN - Volume 2 - D\'{e}monstrations, articles des Rencontres Jeunes Chercheurs, ateliers DeFT",
    month = "5",
    year = "2018",
    address = "Rennes, France",
    publisher = "Association pour le Traitement Automatique des Langues",
    pages = "55-72",
    note = "Guided Summarization : State-of-the-art and perspectives",
    abstract = "Les syst\`{e}mes de r\'{e}sum\'{e} automatique de textes (SRAT) consistent \`{a} produire une repr\'{e}sentation condens\'{e}e et pertinente \`{a} partir d'un ou de plusieurs documents textuels. La majorit\'{e} des SRAT sont bas\'{e}s sur des approches extractives. La tendance actuelle consiste \`{a} s'orienter vers les approches",
    keywords = "R\'{e}sum\'{e} automatique de textes, r\'{e}sum\'{e} guid\'{e}, approche extractive, approche abs- tractive, traitement automatique de la langue naturelle, extraction d'information.",
    url = "https://talnarchives.atala.org/RECITAL/RECITAL-2018/7.pdf"
}
